# README #

VNG_FPS
Nguyen Thanh Tien

Unity 2019.4.0f1
Screen size: 1920x1080. Mobile

- Game play: 
User giết hết các quái trong wave sẽ đươc qua wave.
User qua hết tất cả các wave thì chiến thắng.

- Folder Build_Submit: chứa build pc và android (Chưa ổn về control trong mobile).


